每次見到行路前面食緊煙既人,我就會...

我 仔仔
：仔仔，D煙好臭呀
：係囉。好臭呀
：你大個千奇唔好食煙呀。如果唔係JJ會痾唔到尿嫁
：真嫁

呢個po有咩意義 好撚無聊

btw，你真係有語癌，每次見到行路前面食緊煙既人

每次行路見到前面食緊煙既人
毒撚出po都係無聊先出黎搵存在感者

自己見到都笑撚左

沒事巴。認真。真係可唔可以加個TG帶我慢慢咁返D本。。。。真係輸左好多......